同性（異性）戀搵異（同）性做SP 咁仲算唔算同性戀（異性戀）

好亂

滿足需求啫

哲學家

唔亂 只係想問

滿足需求咁點解唔搵返同性（異性）S.P.?

非 只係問題

能提出一條這樣的問題 就是一個哲學家

樓主你走先
陣間班變態又衝入嚟話你恐同㗎啦

即係trans定偽娘

我都想好似你咁多想法

無恐同

拜我為師

I.E
同性戀者搵異性SP唔搵同性既 算唔算 同性戀？
同樣 異性戀者搵同性sp 算唔算異性戀？

除非佢哋係bi? 如果唔係同性戀點會搵異性戀做sp

同門is ok

咁bi 當然可以搵兩性 但我想針對返同性戀/異性戀
或者可能佢地根本唔叫同/異性戀 等緊人駁

你分開幾條問啦，依家啲括號搞到都唔知做乜鳩咁

算
極多數人都係bi嚟
所以我哋多數講性傾向
唔會話直唔可以搞gay

咁姐係其實直既搞gay都可以唔係基？

bi囉 不過可能覺得要愛要在乎先叫真野咁咪LABEL自己係bi

不過睇過唔知咩研究定訪問話鍾意睇trans女porn/叫trans雞個d都係直男黎
佢地當偽娘係「多左D野玩既女仔」 唔係當gay

咁直男中意偽娘so 就唔算Gay
咁如果直男中意 Tom boy做so 算唔算gay?
或者倒返轉

SP

雙性戀